支唔支持警察罷工？

琴晚見到啲警察叔叔係沙田被暴徒打好心痛
一哥根本就係推啲前線去死
支持警察罷工直至得到應有保障

算吧啦
狗黎咖炸
你估班狗怕唔怕無左兩皮幾人工呀

罷工留薪...
想為警隊出分力

支持7/21警察罷工一日！